武肺變種病毒 20A.EU1 肆虐歐洲 專家：未來數月影響全球

目前歐洲疫情仍然不受控，甚至正在惡化。昨日（29 日）有瑞士和西班牙的研究團隊發表一項新研究，指發現自 6 月起，有起源於西班牙的武漢肺炎病毒變種為「20A.EU1」，並指自 7 月以來，西班牙記錄到的新變種的頻率已超過 40%，9 月更在瑞士、愛爾蘭、英國等地方錄得至少 70% 頻率，可謂瘋狂蔓延到整個歐洲大陸。

link:

英文汁:

我決定隻身前往歐洲
周圍打J用我啲精去消滅病毒
拯救陷於苦難中嘅歐洲人民

變種感冒都係感冒

所以武肺就算過左2020, 2021都應該搞足一整年
疫苗出左又點, 隻病毒o係黑白黃人身上又會變種成唔同既病毒
2021想杜絕武肺真係太過樂觀

點解叫20A.EU1 ? 叫Covid19-v2唔好？

屌，究竟玩到幾時，係咪代替左第三次世界大戰

轉移發源地變成西班牙

RNA 病毒，基因不斷變
應該會越變越傳得快
但有無病徵就唔知。

理論上最成功傳又唔死人嘅病毒會會

COVID-20

點變始終係武肺 China Virus

但你唔係有錢人